長沙長期分居妻子突然提出離婚，4歲兒子生父竟是姐夫

李剛因工作原因常年與妻子分居，然而半年前妻子突然向自己提出離婚。回到老家後，他驚聞姐姐姐夫也已經離婚，姐夫一向溫文爾雅，二人感情也很好。這讓李剛突然萌發出一個大膽的想法，看著自己四歲的兒子，想起姐夫平常對兒子非常關心，他的不安感油然而生。經湖南省第二人民醫院芙蓉司法鑒定中心鑒定，李安與兒子不存在生物學父子關系。在進一步鑒定中又得出：兒子生父為姐夫。原來，因長時間分居，妻子經常受到姐姐一家的照顧，久而久之，妻子便與姐夫萌發了感情。憤怒之余，李剛決定以 " 重婚罪 " 將兩名當事人告上法庭。

我爸不是李剛

睇錯長沙灣

李剛

究竟中國有幾多個李剛?

綠油油

支那鑒定？

李剛應該喺支那係公廁名嚟

原來樓主係5毛PR

拉

樓主喺時事台開好撚多廢post洗版
不推文plz